求新手街機搖杆推介(for pc玩拳王)

最近玩拳王14想用搖杆練習，請問有冇適合新手練bc連嘅搖杆推薦

價錢想1000內左右